我十月一日著黑色T-shirt出街 你們可以打我了

世界/香港到低荒謬到一個咩地步係著黑色衫要畀人歧視

屌你老母如果我件黑衫中間有舊好大既白色公仔 又算唔算黑色衫?

我10月1日就著黑色衫出街 邊撫個無啦啦走過黎打我 我一定自衛！

撚

最好笑既係 身邊有D不理世事既港豬
根本唔知著黑衫係罪 然後佢地冇啦啦畀人歧視
諗起都笑死

到底

如果住油尖旺 10月1 係唔係唔可以出街？
否則違反限聚令？告暴動？

推 101

年輕又係罪？

十月一係唔係唔畀年輕人出街？

如果年輕+著白低黑公仔/黑低白公仔衫+住銅鑼灣/油尖旺區

10月1日係唔係唔可以出街？

有d人天生童顏

有冇人可以駁到我?

人一藍 腦死亡

反撃民政處ban連豬：一人一信炸爆油尖旺區議會email

居然有正常人?